死亡筆記作者原本意願

是否L死後就完？
點解後面劇情咁撚垃圾？
點解夜神月智力下降？
點解明明本來係神作要畫蛇添足？
有無人解釋下？
定好似棋靈王咁嬲鳩左hae完算？

應該都係關JUMP編輯部事
套套熱門作都要死唔斷命咁

後面好明顯係無諗過

因為有人氣
有商業價值出版社唔會比佢咁易完

睇下爆漫

同死筆同作者

紫頭佬就係一心要求自己作品可以憑自己意願完

主角畫個套都係動畫未出街就係高潮完

十年前睇漫畫，我都係記得睇到後期就棄左，一嚟太多字 成版字多過圖，二嚟劇情開始亂，無左L同月鬥哥種feel

好在暗殺冇步佢後塵

乜唔係因為jump係sell熱血友情正義咩，
夜神月廣義黎講始終係反派，唔可以比佢贏嘛

利申：唔肯定+無睇開動漫

下面個分鏡我次次睇都覺得係串緊L死咗之後
佢地自己仲出個M同N

聽講原本係想月同L攬炒 不過jump唔比

集英社係有少少邪不能勝正嘅情結

所以夜神月點都要死

X2
L死左個度當完左

好明顯
作者想呢到完

可能道德觀問題

你留意下香港電影
一樣係唔可以邪勝正

不過韓國電影
十套九套邪勝正

其實電影版結局就係作者本身既意願
唔計咩23天同菅田個套

呢排翻睇左電影
大家覺得漫畫定電影正d(漫畫只計到去L死個度)

真人版結局先係最好

rly?

畫個人樣，跟住半邊臉都係字寫佢諗咩

攬炒咪即係電影個結局

我覺得爆漫果度有d暗示

暗示攬炒就係真正結局

我都覺得作者原本係想出呢個結局
但責任編輯唔批准

好想睇奇拿稱霸全世界
一定好正

爆漫已經講得好清楚

但n幾正
佢啲玩具次次睇到都想笑

攬炒就可以變準神作

睇爆漫已經好明顯
佢地擺明講緊DN

電影咪攬炒
照俾啲二次元至上嘅人屌

其實電影個結局幾好

無間道1
恐怖雞
見鬼10

琴日睇埋套light up the world
完完全全浪費左個題材
本似個設計幾吸引 6本筆記 L月都有繼承人
但個劇本真係屎

我中意m多過n
後面都唔算好悶姐
都有玩下新rule同死神之眼
同埋場面唔同好多
係d人智商無啦啦降左姐

基本上 作者係爆漫已經曲線講左佢地對死亡筆記既睇法

睇到屌屌聲 最後半個鐘勁on9

難得真人化好睇過原作
個結局好有心思

當年睇到L寫咗自己個名落筆記勁震撼

根據傳統觀念
傳統㗎咋

電影係意識形態既一種
如果長期邪惡成正
會好多人受影響跟住變惡

其實又有啲道理
你睇以前有幾多人走去做古惑仔就知咩事

不過香港電影永遠邪不能勝正
睇得耐左久而久之好假
因為現實世界邪勝正一街都係

反而韓國電影唔理呢樣嘢
觀眾都可能睇厭左正義必勝
而家韓國電影世界知名

無間道1
大陸版係比人拉左
劉健明去到第3集都收皮結局

恐怖雞同見鬼10未睇過
所以唔清楚

好易睇得出死亡筆記前半部同後半部好鋪排結構劇情推進流暢度都有好大分別，前部好明顯killer 同L嘅戰鬥，一路都圍繞住佢地兩個點樣鬥智鬥力，讀者都好易跟住睇，但後半部超過3方戰力，寫到好多關係好亂，再為咗要N贏焗住要killer變傻仔
我係作者，寫到咁好嘅前部點解要整個咁嘅後部黎整臭死亡筆記
前部先係作者想要，後半好大機會係出版社逼

有無人有睇佢地而家個套Platinum End

有邊幾套韓國電影邪勝正？

成套野入面根本好難為正邪定界線

睇到夜神月點垂死掙扎超好睇，
而且攬炒係最大奸角死神流克贏， 好合理。
個死神點會咁好人俾夜神月做神， 擺明一開波就想睇佢點玩火自焚

死亡筆記有 正邪咩

睇你buy邊套姐

事實係 法律唔能夠解決到所有紛爭同罪案 只可以靠私刑（死亡筆記）去阻止再發生

我buy夜神果套思想

係因為佢越殺越多無辜人先覺得佢邪啫

一個人得到力量 權力 就會走火入魔
夜神月後期就係咁樣

殺人回憶

諗唔明點解呢個組合可以寫得出鉑金終局出來....
就算唔當係佢地出當係一個新人漫畫家畫出來，都覺得完全係垃圾一本的漫畫。

Agger

M好型
同埋佢鳩衝又查到d野出黎

完全係本FF自己做英雄既漫畫

問題係邊個有權賦予咁既權力俾夜神月

漫畫我當L死左已經完
但攬炒個結局係最完美

龍珠超仲柒
係作者智力下降

因為佢受到好多阻撓，但同時又好勝，佢目的係做新世界嘅神，而神唔可以輸畀任何人，所以慢慢就會有破綻

真正結局似係電影版

其實電影結局係唔錯
不分高下，要寫自己名先贏到夜神月

L高過夜神月啦
破壞超自然超常理嘅犯罪，仲要前期已經鎖定夜神月，只係夜神月同本筆記能力屈L機

世界大戰又要開始啦

有無link

L鎖定夜神月嗰吓講唔通，根本係直覺嚟，係好彩估中

大把

韓國電影最正係可以直接屌鳩政府
大多都係真人真事改編
邪勝正9成都係串鳩個社會政府弱智

例子：
熔爐
素緩
7號房的禮物
辯護人
共謀者

不能盡錄.....

就算唔係邪勝正
仲有好多係同歸於盡

韓國電影正義勝率係好低

其實漫畫都係意識形態既一種
所以夜神月果種觀念唔比佢主張
都係傳統既做法

利伸：
我buy阿月果套
呢個世界太多道德撚

維多利亞一號
第一類型危險
轟天龍虎會

暗殺個故都好完整，最後仲要咁慛淚，近年佳作

未睇過唔敢講
3級或者cult片可能有突破

不過你可以留意下
大路果啲香港電影
只要個角色有做過壞事或者殺人
佢99%會坐監或者死

講咁耐都係想講意識形態

你睇下 Jump 既少年漫
基本上唔會比主角殺人
只會用打倒對方收佢皮

如果係怪物就可以打死

死亡筆記可以殺人
因為已經係成人漫唔係少年漫

agger

電影最後都係跟住L個plan喎
點會唔係L贏

其實唔關事.........
你要思想正確, 用真人版個結局咪得囉, 但佢都仲繼續出, 唯一解釋就係出版社要賺錢姐..........

其實我覺得L自己寫名個結局高質啲